<resources>
    <string name="app_name">HoroscopoApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Botones de la barra -->
    <string name="horoscopo">Horóscopo</string>
    <string name="suerte">Suerte</string>
    <string name="lector_mano">Lector palma</string>

    <!-- Idiomas -->
    <string name="español">Español</string>
    <string name="ingles">Inglés</string>

    <!-- Signos zodiacales -->
    <string name="aries">Aries</string>
    <string name="tauro">Tauro</string>
    <string name="geminis">Géminis</string>
    <string name="cancer">Cáncer</string>
    <string name="leo">Leo</string>
    <string name="virgo">Virgo</string>
    <string name="libra">Libra</string>
    <string name="escorpio">Escorpio</string>
    <string name="sagitario">Sagitario</string>
    <string name="capricornio">Capricornio</string>
    <string name="aquario">Aquario</string>
    <string name="piscis">Piscis</string>

    <!-- Signos zodiacales inglés -->
    <string name="Taurus">Taurus</string>
    <string name="Gemini">Gemini</string>
    <string name="Cancer">Cancer</string>
    <string name="Scorpio">Scorpio</string>
    <string name="Sagittarius">Sagittarius</string>
    <string name="Capricorn">Capricorn</string>
    <string name="Aquarius">Aquarius</string>
    <string name="Pisces">Piscis</string>

    <!-- Fechas Signos zodiacales -->
    <string name="rango_aries">"21 Mar. - 20 de Abr."</string>
    <string name="rango_tauro">"21 Abr. - 21 de May."</string>
    <string name="rango_geminis">"22 May. - 21 de Jun."</string>
    <string name="rango_cancer">"22 Jun. - 23 de Jul."</string>
    <string name="rango_leo">"24 Jul. - 23 de Ago."</string>
    <string name="rango_virgo">"24 Ago. - 23 de Sep."</string>
    <string name="rango_libra">"24 Sep. - 23 de Oct."</string>
    <string name="rango_escorpio">"24 Oct. - 22 de Nov."</string>
    <string name="rango_sagitario">"23 Nov. - 22 de Dic."</string>
    <string name="rango_capricornio">"23 Dic. - 20 de Ene."</string>
    <string name="rango_aquario">"21 Ene. - 19 de Feb."</string>
    <string name="rango_piscis">"20 Feb. - 20 de Mar."</string>

    <!--  -->
    <string name="compartir">Compartir</string>

    <!-- Suerte castellano -->
    <string name="suerte_0">"Una nueva oportunidad traerá un éxito inesperado en tu camino."</string>
    <string name="suerte_1">"Conocerás una persona que cambiará tu vida para bien."</string>
    <string name="suerte_2">"Un viaje excitante te espera en el futuro cercano."</string>
    <string name="suerte_3">"Un proyecto creativo te llevará al reconocimiento y a la autorealización."</string>
    <string name="suerte_4">"Enfrentarás un gran desafío del cual emergerás fortalecido."</string>
    <string name="suerte_5">"Se observa abundancia financiera en el horizonte; se paciente."</string>
    <string name="suerte_6">"Un viejo amigo perdido se reconectará pronto."</string>
    <string name="suerte_7">"Una gran decisión te encaminará al crecimiento personal y felicidad."</string>
    <string name="suerte_8">"Un sueño que habías tenido por años por fin se volverá realidad."</string>
    <string name="suerte_9">"Confia en tu intuición; te guiará a través del éxito."</string>
    <string name="suerte_10">"Un talento escondido emergerá, brindandote nuevas oportunidades."</string>
    <string name="suerte_11">"Un cambio de rutina te encaminará en aventuras inesperadas."</string>
    <string name="suerte_12">"Alguien de tu pasado jugará un rol importante en tu futuro."</string>
    <string name="suerte_13">"Un encuentro fortuito te guiará a una conexión profunda y duradera."</string>
    <string name="suerte_14">"Recibirás un regalo sorprendente que le brindará alegría a tu vida."</string>
    <string name="suerte_15">"Un viaje inesperado te guiará a una transformación personal."</string>
    <string name="suerte_16">"El trabajo duro finalmente dará sus frutos con un merecido premio."</string>
    <string name="suerte_17">"Un nuevo capítulo en tu vida comenzará, nuevas posibilidades se acercan."</string>
    <string name="suerte_18">"Confía en el momento en que los eventos suceden; todo tiene un motivo."</string>
    <string name="suerte_19">"Acepta los cambios que se acercan en tu camino; te guiarán a grandes cosas."</string>
    <string name="suerte_20">"un golpe de suerte te guiará a través del camino de la prosperidad."</string>
    <string name="suerte_21">"Una oportunidad inesperada golpeará tu puerta; preparate para tomarla."</string>
    <string name="suerte_22">"Un periodo de crecimiento y descubrimiento personal se avistan en el horizonte."</string>
    <string name="suerte_23">"Encontrarás inspiración en el lugar menos pensado."</string>
    <string name="suerte_24">"Una nueva amistad traerá risas y alegría a tu vida."</string>
    <string name="suerte_25">"Tu determinación te guiará a una gran hazaña."</string>
    <string name="suerte_26">"Una importante decisión te llevará a un futuro brillante."</string>
    <string name="suerte_27">"Un viejo deseo finalmente se manifestará por si solo."</string>
    <string name="suerte_28">"Descubrirás una nueva pasión que encenderá tu alma."</string>
    <string name="suerte_29">"Los desafios que estás enfrentando serán los escalones al éxito."</string>
    <string name="suerte_30">"Planes de un viaje inesperado ampliarán tus horizontes."</string>
    <string name="suerte_31">"Un giro sorpresivo del destino traerá bendiciones inesperadas."</string>

    <string name="luck_0">"A new opportunity will bring unexpected success your way."</string>
    <string name="luck_1">"You'll meet someone who will change your life for the better."</string>
    <string name="luck_2">"An exciting journey awaits you in the near future."</string>
    <string name="luck_3">"A creative project will lead to recognition and fulfillment."</string>
    <string name="luck_4">"You'll overcome a significant challenge and emerge stronger."</string>
    <string name="luck_5">"Financial abundance is on the horizon; stay patient."</string>
    <string name="luck_6">"A long-lost friend will reconnect with you soon."</string>
    <string name="luck_7">"A big decision will lead to personal growth and happiness."</string>
    <string name="luck_8">"A dream you've had for years will finally come true."</string>
    <string name="luck_9">"Trust your intuition; it will guide you toward success."</string>
    <string name="luck_10">"A hidden talent will emerge, bringing new opportunities."</string>
    <string name="luck_11">"A change in your routine will lead to unexpected adventures."</string>
    <string name="luck_12">"Someone from your past will play a significant role in your future."</string>
    <string name="luck_13">"A serendipitous encounter will lead to a deep and lasting connection."</string>
    <string name="luck_14">"You'll receive a surprising gift that brings joy to your life."</string>
    <string name="luck_15">"An unexpected journey will lead to personal transformation."</string>
    <string name="luck_16">"Your hard work will pay off with a well-deserved reward."</string>
    <string name="luck_17">"A new chapter in your life will begin, filled with possibilities."</string>
    <string name="luck_18">"Trust in the timing of events; everything happens for a reason."</string>
    <string name="luck_19">"Embrace the change coming your way; it will lead to great things."</string>
    <string name="luck_20">"A stroke of luck will lead you toward a path of prosperity."</string>
    <string name="luck_21">"A unexpected opportunity will knock on your door; be ready to seize it."</string>
    <string name="luck_22">"A period of personal growth and self-discovery is on the horizon."</string>
    <string name="luck_23">"You'll find inspiration in the most unlikely of places."</string>
    <string name="luck_24">"A new friendship will bring laughter and joy into your life."</string>
    <string name="luck_25">"Your determination will lead to a major achievement."</string>
    <string name="luck_26">"An important decision will lead to a brighter future."</string>
    <string name="luck_27">"A long-held wish will finally manifest itself."</string>
    <string name="luck_28">"You'll discover a new passion that ignites your soul."</string>
    <string name="luck_29">"A challenge you face now will become a stepping stone to success."</string>
    <string name="luck_30">"Unexpected travel plans will broaden your horizons."</string>
    <string name="luck_31">"A surprising twist of fate will bring unexpected blessings."</string>

    <!-- Titulos de quiromancia -->
    <string name="titulo_ayuda">Consejos, tips y algo más…</string>
    <string name="titulo_cinturon_venus">El Cinturón de Venus</string>
    <string name="titulo_linea_destino">La Línea del Destino</string>
    <string name="titulo_linea_cabeza">La Línea de la Cabeza</string>
    <string name="titulo_linea_salud">La Línea de la Salud</string>
    <string name="titulo_linea_corazon">La Línea del Corazón</string>
    <string name="titulo_linea_intuicion">La Línea de la Intuición</string>
    <string name="titulo_linea_vida">La Línea de la Vida</string>
    <string name="titulo_linea_matrimonio">La Línea del Matrimonio</string>
    <string name="titulo_linea_marte">La Línea del Marte</string>
    <string name="titulo_linea_sol">La Línea del Sol</string>
    <string name="titulo_linea_brazalete">Las Líneas del Brazalete</string>

    <!-- Informacion de quiromancia -->
    <string name="Consejos_y_tips">Tip 1: \n
        Recuerda que la ilustración es una guía para que puedas identificar las lineas en tu mano.\n
        Tip 2: \n
        Todos tenemos manos diferentes, por lo tanto no es necesario que intentes alinear la imagen a la perfección.\n
        Tip 3: \n
        Cuando quieras sobreponer la imagen de la cámara puedes intentar entrecerrar la mano,\n
        esto facilitará formar los pliegues que quieres ver.
        ¿Qué debemos saber de la Quiromancia? \n
        Las líneas se dividen en: principales y secundarias, cada una de ellas nos transmite la información del
        elemento que representan. \n
        Nos indican como fluyen los acontecimientos a lo largo de nuestra vida
        y como nuestro pensamiento se encamina hacia determinado fin.
        Pueden cambiar dependiendo de la forma en que se actúa, estas desaparecen o se reafirman,
        cambian su curso o se hacenmás profundas y homogéneas. Por ello a lo largo de la vida las
        líneas cambian, incluso pueden aparecer nuevas líneas.
        Las líneas deben de ser firmes, homogéneas y claras; cualquier isla o rompimiento, o
        si ésta se presenta en forma de cadena o deshilachada, alterará su valor. El curso limpio y
        claro de una línea reafirmará el valor del monte y él de la línea misma. En general, suele
        decirse que, cuando las líneas de la mano que forman una especie deletra M en su centro son
        claras y precisas, sobre la persona brillan perspectivas de futuro favorables. Si las líneas
        son confusas, discontinuas o poco visibles, ello suele considerarse un síntoma de mal augurio.
        Las cuatro líneas que forman esa M central de la mano suelen conocerse con los nombres de
        líneas principales. \n
        Lineas Principales y Secundarias.\n
        Las líneas principales indican como van a ir sucediendo los distintos acontecimientos en el
        transcurso de nuestra vida. Ellas son: la línea de la vida, la del corazón y la de lacabeza.
        A las líneas del destion o secundarias se les dieron el nombre de los sietes planetas tradicionales:
        Venus, Júpiter, Saturno, Marte, Mercurio, Sol, Luna
    </string>

    <string name="Detalles_cinturon_venus">Forma parte de las líneas transversales.
        Tiene el aspecto de línea semicircular, que puede estar cortada o no,
        y va desde el dedo índice al meñique.
        No aparece en todas las manos.
        Las personas que la tienen se caracterizan por ser extrovertidos.
        Si es de un solo trazo, significa que la persona posee relaciones
        poco intensas con el exterior. Egocentrismo.
        En cambio, si tiene un trazo quebrado, nos muestra una imaginación
        mórbida e inclinación a aventuras turbias.
    </string>

    <string name="Detalles_linea_destino">También llamada Línea de la suerte, de la fortuna o de Saturno.
        Parte de la línea del puño, cerca de línea de la vida,
        atraviesa la cruz y acaba en el llamado Monte de Saturno.
        Esta línea está íntimamente ligada, según la tradición quiromántica, al destino de cada persona.
        Si es recta y prolongada, se cree que indica capacidad de superar obstáculos y dificultades.
        Si es discontinua, suele interpretarse como que la persona disfrutará de una vida difícil y breve.
        Si ésta es larga, que llega hasta al dedo de Saturno, rota, alterada por pequeñas islas parecidas
        a habichuelas, cruzada de pequeñas líneas que hacen de puente con otras líneas principales,
        indican serias dificultades sufridas en el curso de la vida de la persona.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_cabeza">Parte también, como la línea de la vida, de la zona que hay
        entre eldedo pulgar y el índice, y se dirige hacia el final de la llamada eminencia hipotenar.
        Suele convenirse que, si es recta y larga, indica que la persona es inteligente y justa,
        aunque si lo es en exceso, puede indicar también avaricia. Si es corta y discontinua,
        se cree que indicalas cualidades contrarias. Es la más importante de la mano y nos muestra
        la personalidad. En esta línea se comparan las dos manos, ya que la izquierda tiene que ver
        con todo lo que heredamos y la derecha con las cualidades adquiridas.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_salud">Parte del puño, cerca de la línea de la vida, y se dirige
        hacia el llamado Monte de Mercurio. Esta línea no aparece trazada en la mayoría de las manos.
        Cuando es recta y marcada, se cree que indica buena salud, pero si aparece retorcida y
        discontinua, delataría enfermedades del hígado. Las facultades innatas o las posibilidades
        vocacionales; y es no el destino inequívoco e inalterable.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_corazon">Marca un trazo casi horizontal en la parte superior de la
        palma de la mano. Por lo general, suele creerse que, si es larga, indica que la persona ha
        gozado o gozará de una situación sentimental muy estable y feliz, mientras que, si es corta,
        corresponde a una persona fría y de escasa afectividad, con una vida emocional limitada.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_intuicion">Nace en el monte (o muy cerca) de la Luna, en forma de
        semicírculo, ésta nos indica la intuición de las personas, que tan aptos son para desarrollar
        las ciencias ocultas. La capacidad de ver el mundo desde una perspectiva fuera de lo establecido.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_vida">Parte de la zona que hay entre el dedo pulgar y el dedo índice
        y baja casi hasta la muñeca. Si nace más arriba del índice y la base del pulgar, bajo
        el monte de Júpiter, revela una fuerte voluntad y perseverancia en alcanzar metas perseguidas.
        Por el contrario, siempieza en el monte de Marte, significa que la persona corre el riesgo de
        permanecer durante mucho tiempo antes de decidirse a actuar.
        Cuando termina rodeando al pulgar significa apego al país natal y al hogar.
        Cuando termina en el monte de la Luna o en su misma dirección,
        quiere decir que la persona tiene gran fuerza de voluntad en todos sus proyectos y que nada
        podrá detenerlo en lo que emprenda, saliendo casi siempre victorioso. Cuando termina con
        forma de horca, habla de una dualidad, es decir que planea algo, antes de planear el inicio
        del proyecto, estará planeando su fin. Ésta línea ha atraído la atención de los quiromantes
        desde los tiempos de Aristóteles. Su análisis suele resultar muy complejo ya que por lo general,
        suele aceptarse que, si es larga y bien marcada, indica que la vida será larga y saludable,
        también puede representar una personalidad equilibrada, con gran fuerza interior y buena salud.
        Si es discontinua y corta, la vida será breve y falta de salud, nos señala una persona que
        posee poca vitalidad, que le cuesta enfrentar los obstáculos que la vida le presenta.
        También podrá ser una persona muy ansiosa, un tanto insegura y muy temerosa.
        Sin embargo, la mayoría coinciden en que no habla de la duración de la existencia, ya que
        ésta puede sufrir modificaciones en todo momento. Sino que nos muestra el paso del tiempo o
        algún acontecimiento importante en la vida de la persona. No obstante, con la práctica,
        puede dársele una interpretación entre ambas teorías, ello depende de lamanera en que
        cada persona interprete. Si va hacia adentro del monte de Venus, significa que la persona
        tiene a nivel salud bajas defensas y poca vitalidad; cuando rodea al Monte de Venus,
        significa todo locontrario. Si se halla marcada por un doble trazo, augura una vida especialmente
        larga y feliz, muy protector con una muy buena predisposición ante los hechos de la vida y
        que posee muy buena salud. Algunos quiromantes antiguos la dividían en ocho partes que
        simbolizaban períodos de diez años, y algunos modernos han establecido incluso sistemas de
        medición más detallados y precisos, con objeto de intuir mejor acontecimientos de la vida
        pasada y futura de la persona. Lo que es considerado como correcto es divirse en períodos de
        7 años, que corresponde a los ciclo de las edades, para poder determinar en qué período
        puede llevarse a cabo un hecho.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_matrimonio">Está localizada en parte externa de la palma,
        cerca del Monte de Mercurio y está inclinada hacia ella. Simboliza las relaciones que
        han sido importantes en nuestra vida; Si es recta es generalmente indicativade una buena
        relación matrimonial o de un noviazgo que aguanta. Si se inclina hacia la línea del corazón
        indica una interrupción en el matrimonio o la mala salud del esposo/a. Si se inclina hacia
        el dedo meñique es probable que su pareja tenga una larga vida. Esta línea puede no estar
        sola, puede haber dos o tres líneas de estas. Pero no significa que una persona tendría
        tantos matrimonios o asuntos amorosos.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_marte">Protección y apoyo a la línea de la vida; no una doble vida.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_sol">Se ubica en la zona inferior de la mano, ésta nos representa
        la mala o buena suerte que traemos, fortunas y peligros; indica el éxito de los propios
        esfuerzos, en la adquisición de riqueza, de la política, de un proceso legal, del amor, etc.
    </string>
    <string name="Detalles_linea_brazalete">Se encuentra en la parte inferior de la mano, es decir
        la canilla, estas tres líneas representan salud, dinero y amor.
    </string>

    <string-array name="lineas_mano">
        <item>Consejos, tips y algo más…</item>
        <item>Cinturón de Venus</item>
        <item>Línea del Destino</item>
        <item>Línea de la Cabeza</item>
        <item>Línea de la Salud</item>
        <item>Línea del Corazón</item>
        <item>Línea de la Intuición</item>
        <item>Línea de la Vida</item>
        <item>Línea del Matrimonio</item>
        <item>Línea del Marte</item>
        <item>Línea del Sol</item>
        <item>Líneas del Brazalete</item>
    </string-array>
</resources>